8.3＜旺角再遊行＞

沒有暴徒，祗有暴政

緊急 收到風今星期六旺角會出事

推

與和理非的深情對話

8.3 尖沙咀見！

不斷求變到時見

光復香港 時代革命

.

我呢個唔係遊行，係shopping post，如果旺角鋪頭唔開就轉去尖咀shopping

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－